kim_upsilon への連絡方法
========================
確実な順に並べてみました。ただし必ずしも応答できるとは限りません。

1. Twitter で @kim_upsilon にリプライまたはDMを送る
2. XMPP または Google Talk で kim.upsilon@jabber.jp に話しかける
3. (**非推奨**) Skype で k.upsilon に話しかける
4. (**非推奨**) 電子メールを送る

インスタントメッセンジャーの利用について
----------------------------------------
インスタントメッセージャーを用ゐて kim_upsilon と連絡を取る場合は XMPP (もしくは Google Talk) の使用を推奨してゐます。
･･･だって NetWalker で Skype 使へないぢゃん。

メール送信時の GnuPG 使用について
---------------------------------
kim_upsilon に電子メールを送信される方は、GnuPG を用ゐて署名・暗号化を行った上で送信することが出来ます。

kim_upsilon が使用する GnuPG 公開鍵は下記の通りです。
この鍵は kim_upsilon から送信されるメールの署名にも使はれてゐるため、メールの検証を行ふためにも使用できます。

鍵 ID
  0x908E2175
フィンガープリント
  EDCB E3A3 95BF 401E 9142 0D06 5762 2D88 908E 2175
公開鍵
  :download:`こちら <908E2175pub.asc>`

